(notebook)部lenovo t440s 個mon壞咗，攞去華強北整大唔大風險?

用咗3年幾，上兩個月過咗保養就壞mon，
部機駁其他mon仲用得，打算攞去出面整，
自己電腦白痴又驚比人呃，求建議

有無介紹
有無 thinkpad 死底版

加密左個腎先

PM我
TG:peterpeterchan22
BTW驚唔驚陳冠希

屌thinkpad 自己整得啦

準備過幾日去整，但華強北咁多鋪有無邊間介紹

自己換有幾難？
係條天線要小心D
利申：將公司部t450p 換左IPS mon